[cctvb] 一擲千金Banker

其實佢係邊個？

係咪實係專業人士？

羅君左

第2 輯呢？

一蚊joe